點分台灣人同大陸人？

不用分那麼細

睇樣

我都想知
係唔係由衣著方面？

口音好易分咋wo

點解要分 近年台灣人質素同大陸人睇齊
台灣人比較窮咁解

台灣人一般比較有禮貌

有d字讀音唔同
E.g.垃圾 大陸人[ la g] 台灣人「le sir]
血 大陸人讀四聲 台灣人讀二聲
同埋好多用詞都正常過大陸 至少唔會（實施強姦）
你係可以理解佢全句既意思

台灣人語氣溫柔啲 有時啲台妹會有'喔' 呢啲尾音
大陸人語氣一聽就知 大大聲 慌死你聽唔撚到

人唔笑

沒捲利既咪台灣人 好似一定係

先講Taiwan No.1 睇下咩反應

分唔到

台灣人既公民質素好D
國語同普通話口音唔同

台灣人淫蕩啲

笑左

我覺得tw口音好聽d溫柔d

認同

語氣比較細
較少鄉音
用詞較豐富

髮型一睇就知

話台狗有禮貌嗰啲係唔係痴撚左線？

點解你會得出呢個結論 係咪同台狗打機打太多先有錯覺

真係痴線佬答

請問你去過台灣同大陸未